上海街雅蘭街捉咗個

似男仔，黑衫
對唔住太遠同俾簷蓬遮咗影唔到

鴉蘭街

推

推

唔好久留呀！ 不圍警署呀

推 救手足

屌休息撚個班係唔係到，咩831同721根本對家一早準備定，但每個月都會有人預約被捕，上次831上半場都醒左D，但下半場人地幾驚你地休息，請埋你地落去呀。

上次721

tui

攞

push

推 救人

3個

救人 搵律師啊

拍片呀

拍片救手足

推 救手足啊

補一句見到手足雙手前臂有穿黑色冰袖，下半身見唔到喇
擔心又唔見咗人呀

請手動廣傳

121尖沙咀大遊行
已經獲發不反對通知書
日期：12月1日
集合時間：下午三點
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點：紅磡體育館
遊行終結時間：下午六點

黑警班社會渣滓要受到制裁

推到有名

曱甴平

你唔落去影姐係想手足被消失姐

推，救人認人

唔明點解要俾政府控制節奏，例如：預約遊行，怕被人講冷卻，某d特定日子
根本無必要一定出去，根本短時間快搞嘅活動，就算聚唔到好多人，都有阻塞作用

你地回想連儂牆 一兩個人都搞到破壞

推
推
推

屌

左膠不嬲係敵人

繼續休息 繼續被捕

Push

好嬲 繼續睇live

聽日帶定Gear

pish

仆街喇 咁圍法
你真係影唔到不如大嗌啦
唔好打人呀 影住你呀 之類
搏班狗知比人影住會收斂少少

即場討論post連登五毛全面進場！
大家請留意！

推有無人影到

大家去太子聲援

被捕人士有相
3個。有南亞手足

啲狗又開始癲

條街無晒路人就好似理大無晒返學返工既導師學生一樣，等俾人拉。

Pushh

仲唔入去屌7呢條友?

我賭香港今次輸撚硬 有哂證據 不服入

真心on9
擺明陷阱

邊度有客氣過

前日隔離post話銅鑼灣有狗話理9我地民意

都唔知佢地係真on9定乜